/** Confirm Button in Alert View*/
"Confirm" = "确定";

"Certificate:" = "证书:";
"Certificate placeholder" = "请选择 cer 推送证书";
"Select" = "选择";

"Private Key:" = "私钥:";
"Private key placeholder" = "请选择 p12 文件";

"Password:" = "密码:";
"Password placeholder" = "请输入 p12 文件密码";

"Topic:" = "包名:";
"Topic placeholder" = "请输入包名";

"Device Token:" = "设备ID:";
"Device Token placeholder" = "请输入设备ID";

"Content:" = "内容:";
"Content placeholder" = "请输入推送内容";

"Send Notification" = "发送";

"Success" = "成功";
"Fail" = "失败";
"Send Notification Success" = "推送成功";


"Notification Title" = "推送标题";
"Notification Subtitle" = "推送副标题";
"Notification Body" = "推送内容";
"Notification Badge" = "推送角标";
"Notification Title Placeholder" = "请输入推送标题";
"Notification Subtitle Placeholder" = "请输入推送副标题";
"Notification Body Placeholder" = "请输入推送内容";
